乃木坂46討論區#133: 台北演唱會

LIHK乃PO呼籲:
請珍惜老女人衛藤美彩

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 生田絵梨花 2nd写真集「インターミッション」
1月22日正式發售

乃木坂46 北野日奈子ファースト写真集 「空気の色」
發售中

乃木坂46 井上小百合ファースト写真集 「存在」
發售中

乃木坂46 22ndシングル
「帰り道は遠回りしたくなる」
發售中

乃木坂46成員列表 22.5ND VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
生駒里奈

6）長期置頂

奶po5周年犯罪

強烈歡迎絲打參與

1月31號截

TEMPLATE:

乃木坂46討論區#132 :奇劇共賞

lm

咁依家top得翻白雀 花算唔算

ace>top喎

首席梅推留名

yoda老公留名

白石麻衣留名
祝各位爸打抽到24號

misa 推留名

我愛牙土 牙土愛我

留名

大園桃子老公留名

牙土個朵

白雀仲要俾音推降一級

笑死我

Nogizaka46 meets Asia! ~Shanghai ver.~
不過要單撈

下象棋

官方定fans自製架

牙土高翻d就perfect池

上海live個moon就係出呢個

bin有貢多ace屎牙

太高就唔QQ 依家fit晒

牙希高番啲就變牙糟

西安級運鏡

cap到好似自己打條頸咁

高多4cm 160就岩岩好

直播lag ,睇片又lag

膠味濃郁

點解要夾硬起個朵

伊織b

頭先睇片，怜奈個題好似叫我爱中国

上twitter見save低

聽日唔知會唔會照出

衛藤美彩写真集『話を聞こうか。』
また重版がかかり累計発行部数113,000部になりました！
愛されてるなーみさ先輩😍

●Amazon
●楽天
●セブン
※重版出来後に在庫補充されると思われます

強行愛中國

聽日都強行愛中國

睇唔慣啲運鏡

佢日文原文無咩野

聽日咪我愛台灣/中文囉

我爱中國台灣

台仔聽日敢反枱咩

以後都唔洗去台灣live

嚟香港

熱烈歡迎

都係寫我爱中国🇨🇳

我爱中國香港

到時可能畢能左啦

怜奈呢d醒目女梗係講我愛台北啦
講我愛台灣會被愛國憤青問係邊個台灣架

珍 讀完書又無選拔 心都淡

c3個次寫得好好多

仲要係2期
可以話一開始就注定做炮灰

俾大球場佢地開夏巡

去考主播好過啦

麥花臣近觀眾席

得4000個位
上年One Ok Rock都開到亞博arena

工事

C3嗰次英文，無咁膠

搬翻新加坡嘅介紹啫

牙桃個原石其實用返原文，就咁原石唔得咩

句句都要譯 唔係冇糧出

任她們多漂亮，未及你矜貴

牙七句the ace 與田個希望又唔譯？

睇完都唔知睇左D咩
廿單一定要白麻C先好睇

一條煙

一開始講果D野都譯到1999

就好似冇左寶寶嘅制服のマネキン硬係差左啲

俾返加美山黎

二期真心炮灰嚟
咁多一期喺到根本無位上

不過三期都係要活喺飛鳥嘅陰影下

咁唔係單單都係飛鳥做C
3期真係可以輪住做
2期都只可以企3排

冇咗禾橋 サヨナラの意味直頭冇得唱

阿雀應該每年至少都有一單有C

三期得一次之後都未有人做到C
反而想睇堀做多次C

呢幾年d大top走得多
阿雀有排做

飛鳥似代替七仔個護法位
然後狂推3期

三期新C係時間問題啫 都推到咁啦

感覺上堀都好難再c

最大機會美月

唔好係山下呀

反而好奇四期邊個會上位先

睇下單C定WC嘅啫

一完有份

應該仲有C位做嘅，只不過唔會再好似生駒同七仔咁連續幾單都C位，應該隔住隔住咁

咁多手足盲反好多仔 美月又純又乖

係
有啲慘

你識d野

白麻
到底係枝咪問題定音響問題？D聲好似怪怪地

牙花都未有再c, 牙麻6單之後都要等到20單

白石中間都有個wc
堀淨係企隔離

阿花去咗玩音樂劇先無咋掛？

咪劇透左下單禾堀c囉

不過禾反月的

堀再俾C佢好似都冇乜用
花花應該得番畢業C
禾雀做下夏單C
其他一期應該冇機會了

下單美月 Yoda C

我估下單飛鳥C 一來夏單 二來有劇上
隔住都未必 除非有劇/戲/舞台劇上
好似あさひなぐ咁先有C做

哩個？可信性高唔高？

牙堀對上行Tgc d catwalk 係幾時

呢個係比啲on9 2期推打飛機用

2018好似都冇

七仔走咗，唔係應該推白麻出嚟谷銷量咩
好似17、20單咁，橋本生駒走都搵白麻出嚟

我覺得白麻做C就係畢業C

禾七世界第一

七仔走左冇人同佢WC

鳩估下單可能花花c，食住寫真個勢。一係三期wc,不過應該係牙梅，美月,yoda或者其中一個搭白鳥。低可能性misa畢業c。

唔係堀 唔係三期WC 係4期空降

3期(美月)單C 白麻2排中間 鋪路接班
最進取係咁 唔好3期WC 單C打真軍

日本仔暴動都似

為左長遠咋

都有可能，視乎下單幾時出，如果4月前會有新單就難啲，但應該會有首cp。但如果4月後出以乃木坂傳統9成4期c。

條眉又幾搞笑

咁堀會退番落2排
白麻點都係護法

美月 飛鳥 C 白麻 与田
一排會似係咁

臭崛有戲開比佢上番1排la
是但 崛 雀 美月 希 花 是但

七仔都冇退過二排
如果白麻二排比人小到仆街都似

小妹呢d女飯轉黑

啱呀 Ace都夠膽放落2排

想見吓鯨妹

寶寶都得，白麻唔係唔得咁渣牙

花奶跳舞真係無得豬

之後着住水手服跳十八單好怪

其實一直都想問點解花奶4單之後比人雪，明明一開始好地地，唱歌跳舞綜藝都唔太差又冇負面新聞，仲要一跌就無返過福神連選拔都好少有佢份

Your face your fate

播翻咁多首全曲真係唔話得 仲有22單嘅七仔

因為2單果陣全盛期，宜家已經過左

會唔會帶under帶到畢業呢

話時話乃木坂移動中出左字幕未

LM
你唔係話過你一日未做到你想做嘅嘢你都唔會走㗎咩

無爭勝心？
佢俾人雪左之後係屋企打左成個月機
之後自暴自棄
17單佢自己都話太耐未上過選拔已經冇感覺

仲記得佢係玩左成個月pad

都未講話畢
話唔定係想講佢有劇上呢

花奶全能代打 但次次上音番都代打都幾陰公

小百合都係
十單cdtv頂花花c位幾好聽

好簡單既問題
花奶同禾七你要邊個

此討論已完

望就咁望啦

平胸VS大波

七仔

平胸

超靚女平胸VS冇咁靚女大波

呢個貼切啲

又

上次呂神叫人唔好捕mb
點知自己留守最後

你地唔走呂大佬點拎靚位

空c是常識吧

高山件衫

終於唔再全身1500yen

又要柒出國際

致敬禾白

依家話成班乃飯塞爆個夜市想「偶遇」member

早啲瞓 聽日去排物販仲好啦

啱啱行撚咗2個夜市喇 1點收哂皮喇

早幾個鐘d repo黎
sor

冇曬兩次啦

咁心急做咩

去唔到買嚟托咩

係愛牙，哈利

Lm

屌又黎
住邊間飯店?純粹想知
一陣排物販先

新人留名

今日係處

而家先落機

今夜22時50分からのNHK BSプレミアム「 #乃木坂46SHOW リポート特集！」
上海ライブ翌日メンバーのオフに密着！▽アンダーライブ2018関東シリーズ！▽乃木神社で行なわれた成人式！新成人メンバー7名の晴れ着姿を披露！▽紅白密着SPの未公開シーンも一挙公開！西野七瀬何を語る！？

有得去仲

物販多人到.......

有冇圖

上海live紀錄片

Mola mola

fb gp圖

11點先起飛去台北

1點先去排嘅話係咪可以返屋企打飛機

8點嗰時已經目測200人
呢張係1hr前

11點去都可能898

delay就好笑

仲坐緊機場捷運咋

閘住 仆街啦你

咁老定

睇一次睇con真係乜都唔識

仲ff可以買齊d野入場睇乃 而家連手燈都唔知買唔買到

睇下會場出面有冇小販賣雜牌仙女棒囉

有報去犯罪就提左你地要早去了

乃po同志到時係巨蛋門口見

睇完con有冇手腳食飯

我吊你老尾 真你delay 15分鐘
烏鴉口

仲有兩個站先到小巨蛋

下個站先到台北車站仲要再轉車

而家先食早餐

開con之前到咪得

早知帶埋上次睇mayday戈兩支去

柒就柒左啲 好過乜都冇

問下乃舖手足有無排緊，叫佢地代賣，今晚巨蛋門口交收囉

手足們好易認到你
183大隻肌肉型男wo

五月天枝野咁鬼長

會唔會俾人以為黎搞事

現場至少600人

屌 啱啱到物販 睇少台狗了

應該前你dd

咁好炒

我是毒撚 好難認到禾

真係冇果陣去問台仔kingblade有冇地方會有現貨仲好啦

4-5點排嗰啲一條買一條雀 yoda嚟炒嘅話後面唔洗諗住有

15分鐘小事啦
未試過搭飛機係準時

Cdrom唔入黎睇
抵冇得買

都唔知買唔買到飛鳥同未央奈

仲有3個站先到小巨蛋 仲要去拎飛

買yoda唔知有冇咁多貨呢

有睇都無得買

轉攻3期#

好撚多人 未出門 今次食得屎

隊尾係邊

近馬路最出果排

我前面都200 300人

好多台妹

冇圖你話 ....

想買珠美同梅澤

另外三個乜水？

真係好柒 暗地裏啲mb笑尻啲傻仔

同門的江美琪（左起）、周興哲、乃木坂46跟熊仔在後台開心相聚。圖／索尼提供

周興哲

都係罪大？

後面mk台狗爛喇

咪盲反
周興哲啲歌幾正

毒撚唔聽中文

16個夏天

就咁睇得幾箱貨仔
真係唔洗買

今夜の #乃木坂46
18:00〜 #のぎのの （佐藤・向井・吉田）
20:05〜 #nhkらじらー （岩本・北野・和田）
21:00〜日テレ「行列」（生田）
22:50〜 #乃木坂46SHOW
23:00〜 #のぎえいご（優里・新内・樋口・和田・堀・大園）
24:00〜 #乃木坂工事中

滯港撚今晚娛樂

#ゆったんはなーちゃんが大好き
紅白本番終了。カウントダウンの時斉藤優里さんはずっと西野七瀬さんの隣のポジション。西野さんの表情を撮影していたらずっと優里さんの表情も撮れていました。なごむ写真。
#斉藤優里
#西野七瀬
#乃木坂46

笑下你先

咁前

算多定少?

以後別做朋友

らじらー好在唔是三個人同時段 行列係咪花花同市來初公演

點夠

上海嗰次6-8部機 台北有幾多部呢

力十巴好似已經好前wo

我好撚後 訓過龍

力十有無入定多幾様骨屎，炒價放俾d手腳？

我九點半嚟，條隊已經好L長

群友6點左右排嘅位

無你咁早

幫3位清買少少野都唔夠台幣了

好驚咩都無

花奈嚟香港時有去過麻雀館

坐地起價賣貴d俾3位手足

應該都唔夠貨賣

偽毒巴 廁哥 同 一位舊時48識 原價幫了
btw

佢識打廣式麻雀

唔係日本牌喎

你前過我都驚

限量嘅用埋個qouta

最底個段

食風食左兩個鐘

想問各位樂天呢個位係咪填英文名？

每個member推巾可以x3 好似無乜限了

匙扣同立牌

每個member x3 都唔算限吧

其實真係會有人買咁多條

買黎炒

咩係外送茶

得場販實炒得起

依家先入台北
物販應該冇機

台灣野都炒得起？

限量就炒到架啦

買多2個扣先

渣ga
學霸9 up你都好信

有需求就有供應

個個都咁諗 到你嗰時乜都賣晒

班牙叔應該心諗個大波妹魚腩嚟

邊個係魚腩打過先知

清貨矛優惠

台版定日版cd

台版

條隊無郁過咁

台壓就不了

有隨機22單海報

台版不了

同物販唔同line?

#

派雜誌個2條女好正

邊條友影到七仔咁

日本飯竟然話台版乃戀好似好玩過日版

台壓有con出就好了

少好多野玩wo

因為日版唔係玩 係課金

正常，日版根本冇玩既成份

2邊都唔好玩
日版係負責被人玩

班台仔話最頭個幾個日本仔買撚左好多

好撚凍呀師傅

我覺得台版d課金戰士都唔弱

黃衫

炒

又餓又凍

一有con睇就咁多人蒲頭

請問條隊係咪好長？坐緊車嚟小巨蛋

凍死

開場先返黎la

我填英文

搭緊啦頂 巴士嚟
其實我都係幫朋友買

U know eat

feel到好大機會鳩企得個吉

而家先1點

我仲係中環

條隊無撚前進過

黃色衫more

真 無郁過條隊

ptt話第一個仲買緊 請晒啲新人幫手

好撚凍呀屌

滯港

清 好波

第一個清哂佢

紅仔買左好多

前面1袋 2袋走

好似認錯
btw推巾三條係每個mb計

買撚咩

台狗真係on9

代購 炒狗 排隊黨
你地第一次排又唔上黎問下人

屌

架仔嚟 不過賣嗰個限左等於冇限

條友仲搬緊貨上的士

拎番日本炒 賺番筆

刀系逃大好波做到野

嚟到 人多到 唔買了

又一個的士友

掃5大袋推巾

比架仔買晒

人地排左成日
你地就訓醒先黎

3*21

日本炒狗都係想帶貨比去唔到台灣既架仔

久保個名 d 台仔想典牙

好似係集團嚟
3*21*3

生死店10000円一條

我現場笑到傻咗

我放棄了

好多人打尖

賣左9個字，條隊完全冇郁過

仲等緊

叫左你扮搵fd尖佢
一係你就屌柒佢
日本果邊都係咁

唔講都唔知開始賣緊

唔知你地幾點排
琴你地可能得返d襟章

班台仔無人屌老母個下好嘢

明買明賣屌乜

打完扮大陸仔咪得囉

排緊個到郁左2行又停左

真係想要比多幾舊水買好過
人生最撚浪費時間既地方就係排隊

得果幾條友賣實慢

係咪台灣人第一次賣
仲慢

6部機 搵晒工讀生

前面手足仲有冇quota, 薄酬

睇完生駒挽jump force
決定買了

可以排到七點直接入場

收到風前面排隊黨收3000台幣

辣殺玩辣殺驚

咁撚賤價

你夾埋7個人買
攤返開都係貴一舊

班台仔自己唔買定棒 依家話驚全場黑

其實我都冇棒 等陣都唔知點好

由鳩得佢黑囉 唔係點呀
關我撚事

好撚彩有帶棒黎
Btw15分鐘前有郁下，依家又停左

不要看得那麼高

想睇

blacklist

又一架的士車貨走

好在有2支棍

屌 個肥仔得戚到

台仔最多鍵盤
屌人都犯法既時候
炒狗驚你條毛

揾吓台北邊到有king blade賣好過

冇棒黑真係關禾撚事

係我唔忍

買唔到場販係觀眾錯

得你唔忍
全部排緊隊既都忍

系，禾系辣殺

祝你同生狗有情人終成眷屬

凌空跳起360左右腳拉弓一嘢踢到個肥仔啲脂肪係個口到噴返出嚟

就算討厭禾 也請不要討生駒

牙鯨開始迷駒

小妹好能肥 想搵幻想清咁樣幫禾

好女仔

唔是囉，想睇下隻驚好吾好挽，今個星期特搜差佬搵左生駒挽

右二

好肚餓

我都係 早餐都無食

各位手足加油
小弟雖然滯港 都精神上支持你哋

點肥法?catgirl?

真係駁不能到

咩驚牙?

果斷唔買goods 11點先醒放棄了

台灣最美的風景是炒狗

有冇清報告下條隊咩料 後面就凍死

死mk仔，郁啲就講打講殺

btw啲棒都有人成箱咁掃

啱呀

みり愛同怜奈賣哂
走得
聽隔離台仔講牙楓都品切

手燈清晒了

唔撚係呱

on9

牙怜奈成篇仆打中文 叫班日飯典睇牙

應該係有 只係支燈無分成員所以打晒叉

twitter見到

點夠你玩

正評for正體中文

今日睇微博嗰篇原來冇翻譯

又唔撚限數，每人只限買兩條, 洗搞撚到咁
個個63條咁買

企左成個兩個鐘，條隊係郁過

有無巴打知道賣成點？

現場拍攝

有人7點排都未排到啦兩個鐘

9點半排，郁左2尺到啦

9點半

珠美巾無la

有個群友係尋日9半排

食炒好過啦，真係想要咪當買時間

咩料牙死肥仔

只係想要手燈同飛鳥推巾，係唔係食炒價算

呢個咪有經驗囉

邊度有炒食

大top可能多貨d既
不過你排得果兩個鐘

直接去同日本仔講易姑啦的士架

遲左起身，玩完

Ptt‘話聽到十單排練

久保！？

突然加速

唔知堅定流

犯罪tg add唔到你

郁左幾行

冇得賣咪走

垃圾台狗營運 有錢唔自己賺

營運請人買哂再放出去

上海嗰次室内賣 冇聽到有人打尖打到咁誇張

我地中国人又贏中国台灣人

有冇人知樂天先行申請完之後邊到確認自己係咪成功申請 好驚自己個申請fail左

宜家買明星goods真係慘過食屎

有冇link？
呢幾日冇追post

得好少絲打咋喎

講到有幾個咁

好似可以入返自己樂天ac到睇

姐係1個都冇？

中國又贏

入左但係好似冇，但好似已經收左錢

個谷有一個

小妹真絲

上次有派籌

のぎ

禾白

想問手燈係咪真係清哂

官方無話賣晒

好嘅 唔該你

崛推巾賣晒

崛咩都無了

宜家先去排會唔會好傻

唔係傻，係on9

宜家去真係得個排字

衫牙嗰啲囉

咪玩 到3區都唔知有冇野買

力十巴差幾多排到

張表咪叉哂

就入一區

入到一區

仲差幾排買到，加油

見到有人宜家先排隊

已經見到有阿姨擺緊檔賣d 19燈

台仔真係

如果我係現場 d仆街唔洗旨意上到taxi

差3行了
快左好多

乜都無得買緊係快

你喺我前一行

下面個肥仔幾令仔

呢次幾好

係你後幾行

你真識食

見到自己

睇樣就知淫底

做咩偷拍我

有冇你咁淫先

原來四仔咁fat

最新

ching咁勇猛

幾個top的居然仲有得賣

4g lo

Top先多貨

咁你仲嚟唔嚟

怕能左你

有咩誤會

yoda

往死裡打啦

炒佢老母閪，鬼唔望班炒家炒燶

賣晒？

咩樹要 yoda

鎖匙無

班架仔就係睇中上海有得炒先掃
邊估到主辦連號碼牌都唔派由得人打尖

上海定台灣 ?

見唔見到yoda老公同廁哥?

見到喇

係咪披曬戰衣裙甲？

呢次冇派籌

頸塵推巾，身披黃金乃tee，手持七彩燈棒，腳踏vens布鞋，腰圍襟章斜bag

牙梅係貨多定唔好賣

頂
乃同arashi都未睇過con
咁就

想見乃戰ching一面

Amazing \ /

諗起星爺套西遊記

食屎狗

著乃套運動衫個女飯摸牙

唔俾人自用架

未排到嘅繼續加油

好彩買到真夏

歧視dd

幾正
btw有賣乃運動衫既咩

睇刑事ゼロ覺得瀧本美織同蓮加有d似樣

有
識個男飯返學會著

不安

終於排到一區

molamola

條肥仔個樣好串

串得起喎人地

咁又係 我地吹佢唔漲

第305回 2019.2.3.O.A. 予告 - 乃木坂４６の「の」

第305回の出演メンバーは、斉藤優里さん、白石麻衣さん、新内眞衣さんです。

白石麻衣ちゃんは、2016年1月以来の出演です。

#joqr #のぎのの

而家推巾淨返山下美月

有一個都好
有冇link？

嗰個而家扭計話唔嚟喎 link你問大佬或者追post 我啲小薯話唔到事

燈得返三百幾支

係咪話牙金絲

真？我前面唔止300個

啱啱條女大聲講嘅

一人2枝

我買嗰陣美月淨返兩條

咁乜都無
後面個幾百人點搞

咁撚樣排法，7點前入唔入到場

仲排緊 唯有睇下買唔買到T同手燈

希望買到手燈

咁多生面口嘅

乜撚野場黎，得一個入口

入場都咁撚混亂

呢位巴打好生面口

得一個鐘入場時間

得返半個鐘 仲排唔排得切買野

屌啲指示勁唔清晰

手燈只剩最後一百隻

仲有嘢買？

一個入口入全場人

究竟今次係貨多定係人手不足 咁耐都未賣晒

feel到排到我就啱啱好賣曬

好似話T同手燈都仲有 其他唔知

深潛人士

巴打應該係我前面，我仲有2行先到

其實同你差唔多行數

會唔會一齊買唔到手燈

可能係你買到，禾買唔到

連入個場都咁難係咪on9

買唔到就算

買唔到就成場淨係揸手幅

好似賣晒

仲未到我，玩完

買條毛巾算

金絲矛入谷喎

禾都矛入 典G啫

入啦 收到wind有浴衣生死抽

手燈賣晒了

7點らじらー有蓮喎

有冇拎

自己轉IP

個舞台好似好細

咁能煩 不了

會send email比你

弱智設計同安排都唔知邊條隊係排邊個入口
而家出面仲咁多人8點都唔知入唔入得晒

個po咁快點追

我係對面

1/30(水) ヒルナンデス #秋元真夏 #与田祐希 ゲスト出演

d番組得牙希同桃子可以上

買2800好過買3600

3600係低炒

都係講物販 唔洗追

大會on9 咩色都係同一個入口，又叫人分色排

冇人回call?

綜藝就yoda桃
電視電影就比臭月

遲幾耐開

藤森さん、生田絵梨花ちゃんの写真集を３冊保有
#nhkらじらー #乃木坂46

怕煩唔聽

唔shake轉 你教我轉咪聽

高山病 \Amazing/

山頂好似好多空位

等人放出嚟先聽了

你又係迷年家？

ワイドナショーに出てる子が
「乃木坂さんのライブに行かせていただいた。開演前に色んな呼びかけをしてて、1人が叫んだら次の人が叫んで良いなぁと思った」

俺の嫁call？

PTT班左膠叫人唔好叫

台狗

一本睇
一本收藏
一本傳教

話馬拿豬提過會影響到MB

每年夏巡班架仔咁叫又唔見被人投訴

日本仔自己本身都唔中意d人開場前係度叫

蓮加把聲好好j

幾時先8點牙 唔想聽蓮

你無去台灣咩

屌你又反蓮

矛牙

蓮加係咪因為未夠秤所以黎唔到台北

好彩得一個鐘 禾本身以為三個一齊吹三個鐘

出嚟隻揪

まあや、日奈子加埋蓮加會嘈到聽唔到

會 依家啲細蚊仔好冇規矩

三個女人一個墟

支持

個台咁細

聽出耳油

感覺上海個台大好多

佢隔左好耐先send，頭先嚇死

個場都細啲

會點影響到

出到嚟就會俾你地圍嘔打patpat 拍片

真夏個mail大概話表演前MB會緊張 啲call會搞到佢地仲亂

諗住台灣搞得多呢d會做好d
點知d安排仲屎過上海

叫下call氣氛都好d啦
唔通想靜到圖書館咁咩

影ナレ 久保史緒里
VTR
0 overture
1 裸足でSummer C飛鳥
2 おいでシャンプー C飛鳥
3 走れ!Bicycle C飛鳥
4 太陽ノック C飛鳥
MC
5 夏のFree&Easy C松村
6 ガールズルール C山下
7 バレッタ C堀
8 今、話したい誰かがいる C与田 山下
9 ぐるぐるカーテン C飛鳥

#乃木坂46台北ライブ

膠露露

呢間主辦賣米蛇啲飛比黃牛hold哂 啲人屌到仆街

有15單

大阪人頂大阪人

聽得啦

山下与田=新白七

咁お見立て会果陣禾月又真係ガルルC

上海冇唱真係有啲遺憾

少左3首

10 逃げ水 C大園 与田
11 何度目の青空か C久保
12 君の名は希望 C飛鳥

#乃木坂46台北ライブ

都唔中嫁啦

我驚食錢呀

錢係中左先會真係扣

Maaya啲英文

mlm

10 逃げ水 C大園 与田
11 何度目の青空か C久保
12 君の名は希望 C飛鳥
13 きっかけ C与田 山下
14 悲しみの忘れ方 C秋元
MC
#乃木坂46台北ライブ

無人睇牙花上行列？

睇緊

會唔會係山崎育三郎

應該係武田真治

d link全部聲畫唔同步

真係

筋肉操得佢之嘛

10 逃げ水 C大園 与田
11 何度目の青空か C久保
12 君の名は希望 C飛鳥
13 きっかけ C与田 山下
14 悲しみの忘れ方 C秋元
MC
15 Threefold choice 飛鳥 堀 星野
16 僕が行かなきゃ誰が行くんだ 寺田 山崎 渡辺 中田 優里 佐藤
#乃木坂46台北ライブ

跳死阿雀 ，上海都叫有七仔輪換下，今次大部分C都係阿雀

花花表情

你唔是有去咩？ 咁首夏巡都未必有

教阿花做肌肉操做咩

練太もも同お尻

合照

跟住做左幾下

後悔冇去 以為封印左

15 Threefold choice 飛鳥 堀 星野
16 僕が行かなきゃ誰が行くんだ 寺田 山崎 渡辺 中田 優里 佐藤
17 せっかちなかたつむり 梅澤 阪口 理々杏 松村 高山 新内
18 言霊砲 大園 山下 与田 久保
VTR

#乃木坂46台北ライブ

exile咁多癡線佬

蝸牛
言霊砲

大姐姐歌唔大姐姐

言靈砲正

真

Threefold choice

19 制服のマネキン C飛鳥
20 世界で一番孤独なLover C飛鳥

#乃木坂46台北ライブ

又係呢個組合 想聽

咁都第一

大泉洋套戲好似唔錯

花條裙幾令

留力抽7週

掛け算ができるようになりたい和田まあやちゃん
中田さん「８✕８」
和田まあやちゃん「２７」
#nhkらじらー #乃木坂46

你中左嘛

雀雀雀
19 制服のマネキン C飛鳥
20 世界で一番孤独なLover C飛鳥
21 僕だけの光 C飛鳥
22 命は美しい C飛鳥
23 いつかできるから今日できる C飛鳥 与田

#乃木坂46台北ライブ

抽到幾多去幾多

如果白麻走真係做死禾雀

估下16單邊個

請珍惜禾雀

全場綠色的16單

都係俾禾雀最合適

唱完了

登登登登～

電車が近づく 気配が好きなんだ

仆街 睇字已經想喊

屌 我諗起優蛋版

有聲

有冇link

佢考到咁多資格都幾神奇

好想聽一次live

center已經無左

宜家冇走都係咁做

不要再說了

諗起設樂個次問佢 1X一等於幾

你肯定佢考完真係識
睇工事中揸車果集

但廿十碎咁大個人呢d數都計錯會唔會太誇

會唔會係扮出嚟

廢土就真係扮
maaya應該有加啲效果

呢首真係好好聽
一聽到登登聲就

頂 走撚咗

悟空 知唔知咩係登登登登

呢二日有上電視

聽下優蛋版冷靜下

唔講都冇嘢 一講 又好掛住禾橋

仲有幾個星期就2月22，只係兩年但感覺好似已經走咗好耐

跳死飛鳥
首首都有份

25 シンクロニシティ C飛鳥
26 インフルエンサー C山下 与田
27 ロマンスのスタート C秋元
28 ハウス!
29 ジコチューで行こう! C飛鳥
本編終了

#乃木坂46台北ライブ

除左unit個個都係啦

唔好破壞氣氛啦

好似大部分都係佢center

17單

22單 奶c

佢個牌都唔知點考翻黎

表題曲應該得8 14 22無錯
好似係

岩上YouTube睇返5週16單，咸左

點解台灣live會解封16單

我又睇咗一次 喊到癡線

點解早走呀 咁難得去到

日奈子狗叫

不要再說了
好想聽橋再唱Live

我好愛你牙❗️❗️

14要有聖母先得
反而16有得解封真係好意外

好想聽16單live呀

中和下

咩節目

杉生勝彥幫乃作d曲巧巧聽

「制服のマネキン」（作曲）
「君の名は希望」（作曲・共編曲）（編曲は有木竜郎と共作）
「サイコキネシスの可能性」（小倉しんこうと共作曲）
「私のために 誰かのために」（作曲・共編曲）（編曲は有木竜郎と共作）
「羽根の記憶」（作曲・共編曲）（編曲は有木竜郎と共作）
「サヨナラの意味」（作曲）
「僕がいる場所」（作曲・共編曲）（編曲は有木竜郎と共作）
「ひとりよがり」（作曲・共編曲）（編曲は有木竜郎と共作）
「きっかけ」（作曲・共編曲）（編曲は有木竜郎と共作）
「硬い殻のように抱きしめたい」（作曲・共編曲）（編曲は三谷秀甫、谷地学と共作）

笑死

走咗就唔好放相啦
個心好傷 想喊

諗起佢46TV唱love machine

アンコール
1 転がった鐘を鳴らせ
2 ダンケシェーン
MC

我驚20號嗰日會抑鬱 堂都上唔到

御三家

mc完乃詩最標準

畢生最愛聖母 禾橋 misa

香港01仲盲過乃po手足

アンコール
1 転がった鐘を鳴らせ
2 ダンケシェーン
MC
3 乃木坂の詩 C飛鳥
公演終了

#乃木坂46台北ライブ

老女人都準備走了

都係有眼耳口鼻

紅底可致視力退化

比較奇怪係無8單

屌那星今日買物販支閪燈 紫色都出唔撚到

完全唔似喎

邊忽似

好過我買唔到
兩手空空唔知做緊乜

祼體圍裙

46show了

叫過你去買king blade

橋本

佢多十支我都買到

邊撚度似呀屌

サヨナラに強くなれ
この出会いに意味がある
悲しみの先に続く僕達の未来
はじまりはいつだって
そう 何かが終わること

我就算盲左都唔會覺得似

腩生左粒豆豆
音推果日睇唔睇到

我見有人影相 得粉紫

下次我要朝早去排隊

佢自己覺得似定傳媒覺得似

左邊面
而家睇又好似冇

下次買定咪唔洗排囉
除左海外公演 其他都有web shop

可能佢地認錯左白麻

喺邊睇

新人第一次睇live
唔知道

akbshow

做緊46show

乃木坂46show 喎

我個支都係 白色都出唔到

又miss

想問下夏巡通常幾時開始抽飛
樂天既話有冇機會中神宮靚位

我提左

台灣物販嗰支係咪官方買咗好耐個支

高山

頭先らじらー未完

好想屌能死高山一実呢條八婆

乃po live後犯罪
如圖位置等 物販果邊

又想睇乃木英
牙桃咁著都qq
怜奈件深色麻麻

腩

邊個再反牙桃禾吊死佢

btw, 牙梅成日企喺yoda隔離，顯得好高

好性感

8單留返下個月先唱

句普通話

排隊啦

16單禁曲解禁

日奈G

今次呢幾件正常過8單女人街買個幾套

影霧霾

去唔到大阪，喊出黎

用返平時嗰支/king blade咪算

16單係邊個代c?

你地睇lag 吾lag?

新人都可以加入？

飛鳥

歡迎 等到15分就行

仆街原來有46show

有無link 牙

咸左

新買?

有冇人喺紫 2d 5排見到/執到

係呀

手足真係走得好急 祝有人幫你執番

祝巴打搵得返

蓮加提早番歸

打緊大亂鬥

junna撩頭發個下

翻歸做功課

禾田村禾牙梅

真係 諗住同行個fd執到 點知佢話冇

都係返酒店睇show

音b

好想睇多次女僕

嘩 天與地wor

哇diu

點解d台仔走得咁急 好明顯有double encore

仲有鳩跳舞

溝港今晚都好多娛樂 仲有乃木英睇

32首未必有
仲要係ENCORE MC完用乃詩收

好L on9

maaya搞笑

頭先46show有 web限定動畫

啲厄介係咪之前欺凌mb戈班野黎架

上海舉死ね嗰幾個

仲有啲女黑粉 真係好on9

專登俾錢入去睇d唔鐘意嘅野，咁on9

啲厄介就係享受搞搞震 個保安又唔理

堀

日奈子

蓮加唱遠回りの愛情都唔錯

又唔係走上台，佢地點會理

雖然勾起禾橋回憶 有點傷心
但係慶幸乃團有4期生 承傳落去
又要睇工事中了

又有得聽傻強唱歌

【#乃木阪現狀報告#】
收到了台北演唱會結束後
成員們給大家的留言♪

#乃木阪Message#
台北演唱會結束啦～！
非常非常的開心！
太感謝大家了！

#乃木阪46[超話]# #乃木阪46台北演唱會#

乃木英？

係
又唱love machine

道別太hea 同埋未開announce

乃木英今集有堀 好搞笑

咁多巴打識日文直接睇生肉

筒井真係好qq

堀好勁

射箭又中 仲識殺人網球

英文節目黎

不過學唔到英文

睇公廁中了

一陣工事中好似有筒井

推爆先

食緊飯
迫緊個台仔fd陪我睇工事中

乃木英唔駛識日文的

開始了

今集有邊個

係咪搞錯左
唔洗識英文

滯家巨
睇工事中

屋企開麵檔 有錢女

睇完會連英文都唔識

金川 北川 遠藤 筒井

之後應該好多人朝聖

聽日先算，排隊排到hp歸0

憎泡菜
好女仔
要推了

單簧管妹

禾白珍系巧qq

百合咁樣幾靚

call定

覺得q可以用
而唔係用

日村＋放屁聲

泡狗

買twice
反了

睇過一集新年SP
佢地大部分時間都講日文喎

twice

鞭屍

好想去台灣

我地執到條堀 台仔既 但叫極唔應機 跑走了

她只是個孩子.gif

禾雀完全冇變過

泡

迷twice 反了

系

鳥14歲

禾白好嘍

傻強同松村有同伴了

今集俾人針

反twice的我表示要反了

四期好女仔嚟